一個淺黃嘅自白 鳩屌post 再係咁落去 成個運動將會收皮 你地除左有啲良心外 根本同popo無分別

你地成日屌鬼既劉細良講過 你地將轉為地下 但係轉換嘅過程十分痛苦。

成鳩日話二百萬乜乜 唔想付出，你地當和理非係乜嘢? 中出出氣袋? 有得屌有錢收必要時做肉盾保護你地班勇武。憑咩？憑我係個二百萬人其中一個?

過於介意勇武成condom 誰不知為救人和理非已成condom

中大個次 到 理大呢次，你唔撚係覺得中大個次係贏? 收皮啦 幾多和理非為左你地塞路畀狗打到頭破血流，你地居然心安理德覺得後勤付出係理所當然，當義士係condom正正就係你地本身。

成也敗也 赤子之心
大家屌和理非廢，呢個係我最反感嘅地方，亦都係我最心痛嘅地方。幾多人捐成份糧出黎，出錢出力又出埋身體，就係為左救你地。

唔該各位，如果唔能夠將抗爭溶入生活，溶入骨髓，我建議你地不如及早放棄，開撚左幾多post出黎話驕兵必敗，唔該你地想成為贏國子民早啲出聲，呵呵

長期抗爭 韓國玩左幾多年先有民主，最少係烏克蘭都至少一年

最後個句 邊個係打緊既時候 邊個出分化post 邊個係裡面出聲屌鳩和理非 邊個就係鬼

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

都唔明屌鳩和理做乜
每個人能力同承受到嘅唔同 你得咪去得 唔得咪搵其他可以做嘅嘢 唔好忘記日本學運點輸 唔係割晒和理非就到勇武 掉汽油彈嘅屌掉磚嘅